去大阪應唔應該買pass？

就嚟r爆頭。。。
見好多post都話唔好買，啲frd去又無買。。。。。
上次去東京買咗拎住張pass好煩又唔係真係咁抵
但係大阪周遊券又有幾個地方想去。。。。
其實係咪就咁icoca+haruka其實係咪已經好夠 其他景點再俾錢仲好

自己計數邊樣抵啲咪得
如果平得幾十yen就算吧啦

haruka無咩用
睇行程，多景點必用
有啲包入場

諗完行程先睇洗唔洗買pass
諗咗買pass先就會就住個pass嘅範圍
未必係你最想去嘅地方